水魚曼fans 錢特別好搵啲?

原價3 個 170蚊，佢賣到1個140蚊 。

入去佢個IG POST講佢地識搵錢，重要秒block我，如果曼聯CEO木狗有佢地做野咁快就好。

有其他香港鋪頭都係賣緊1個99蚊，3個259蚊。搵自己友錢真係幾和味

哥迪奧那：水魚鏝D錢仲好搵

食水深撚到呢

和味龍

push

呃足4年錢

明碼實價嫌貴咪去第二間囉

提緊人去第二間

咪戴出街 唔防病毒

個page del左價錢

原來有上連登

有MOON POST

moon撚住

個post有一個負評，可能就係佢

可能係平時上開個啲人嚟

正仆街
呃錢呃到

賺少少都算
而家食咁撚多

又唔係呃錢既，係搵自己友水魚錢姐

推到今晚開波為止

推到今晚開波

d口罩用賣c7既錢做

垃圾page

食曼迷水

炒家死全家

人地鋪頭有BR都係賣99
佢得個ig 仲要係fans page 賣140

咪臭系，最好topic 開名啦

驚閪佢咩

呢間野

推

應該防 成個歐洲球隊都用緊自制口罩

red devil專呃曼迷錢

要自己加濾芯

一定要加濾芯
如果唔係只係布一塊

where buy 濾芯

Push

幫推

。

咁仆街都有 依家先知

google 口罩 濾芯一大堆

btw, 入面攝個口罩係咪都ok

個size fit 到呢個?
驚買唔岩突哂出黎

寫埋block 留言啦 藍絲都無佢咁仆街

下個temp

係

黃色水魚圈

紅色 manchester is red, is fish

可能幫木狗籌旗買sancho

我今日真係好得閒，唔block我都冇咁嬲，我都係話佢識搵錢，出邊有更加平既選擇都block

推爆佢

ver3.0

普通人戴呢個口罩出街7撚到仆晒街啦下話

獌迷狗罩

襯哂成套曼聯波衫波衫波襪口罩
落去街場跟隊

帶埋pad

跳住dab

再罷LINGARD 個姿勢影相

已經又見到一個師兄俾佢del留言

details

早幾分鐘見到有個用朗尼頭像既師兄留言講返水魚價錢，依家已經見唔到

devils 狗好勤力

佢越del 我就越推post

我個fd寄緊個一箱比我

成個po del撚左

你嗰啲不了，分分鐘有精味

我一個人帶唔晒
你地要既講聲

支持樓主繼續狙擊呢d 垃圾page

繼續狙擊

落咗訂果d點算

肯定呃夠數 del咗 繼續出貨啦

推到佢仆街

Giggs (c)

搵唔返張相

100

賺撚到可以請人

唔係諗住del post 就完吓嘛

將佢啲嘢放上fb啲曼group啦

唔怪得del左post
好在未過錢

佢要留訂定俾晒全數？

全數

咁仆街

曼聯網唔洗提佢地
成班藍絲, 比佢地比人呃下啦

係咪之前好多人退左grp果個

全數咁仆街！！咁更加要推俾返多啲人知

係, 聲稱(曾經)最大既中文曼聯網
個個gp 都表態得佢發夢
之後成班藍絲出黎話咩足球同政治無關

嘩屌，好仆街

細細個有上過

回水

細個Google Search佢地係首位
養左班Book巴士大叫魚拉突出黎

$259都貴啦

最平一定係官網買
170蚊3個
拎其他鋪頭比係屌柒佢打住曼聯fans page嚟賺水魚價

獌迷真係寧舍on99

你搵下啲代購網
我見有間岩岩開左團官方價+8折添

我都買左set adidas 代購240

幾好，遊行時帶好好多

咁$170又唔得 淨買一包都$200

遊行就唔帶啦 好撚容易認得出

咁我又唔係好前

其實17鎊3個

重要送黎香港都200
香港水腳都要30蚊啦

咁都係230蚊3個姐
佢係140蚊 1個喎

你咪醒囉...但有百幾個曼迷用140蚊1個嚟買左呢

球員戴果隻款有無得買？

有冇人已經入左數？

我要以後入曼post既ching都知佢呢間ig shop

直到推撚到間野仆街為止

.

曼狗帶出街想比人打餐咩，魚拉突英超最廢，BTW, 曼狗多弱智

佢重要同個ching講佢成本價$120拎返嚟，
做開買賣，會120蚊收平均60蚊個口罩嚟賣

官網唔送香港，本身搵代購貴啲都正常

點知fans page都食水咁深

.......

4.0

無人理

有人話佢賣假波衫咩

以前都跟過呢個page買個野
so far都幾快有貨 幾好禮貌

唔敢跟車太貼住

話佢食水深姐

上次買波衫都平過出面
應該可能真係好似佢ig post咁講掛
上次交收又唔太覺得似咁仆街

你唔覺得佢講既野唔make sence嫁咩？

佢話佢第一間180蚊個，第二間120蚊個，
但佢一早已經開價140蚊啦喎...唔通佢開頭真係蝕住錢嚟定價，定係佢一早已經落定單知一定有人要
重要本身佢做開買賣，知道有人會180蚊嚟買一個本身只需要幾十蚊個既口罩有人200蚊嚟買

水魚真係多
掛個曼聯fan page名出黎幫你拎到貨就濕晒
個po勁撚多人護主

其實係, 如果佢無證據落左單既, 其實吹水多

邊度有$209？

唔理佢ig果啲啦，佢地做水魚做到咁願意，重要屈人話抺黑佢賣假波衫

我剩係想上連登既ching知道佢賣既係水魚價姐

其實上得網買嘢要check價真係唔難
講緊係花你幾分鐘時間去google
間嘢賣貴過人哋係事實
但人哋係明碼實價 一買一賣係你情我願

你質疑人哋吸血無問題
佢刪你留言當下唔同你據理力爭的確係佢問題
但你個引戰topic真係

搞清楚先
而家講緊佢用曼聯fan page 為名搵fans笨柒
你話普通一間ig shop賣咁貴我係完全唔覺有問題㗎

同個賣家嘅背景無關
你上網買嘢點都會格下價睇下對方信譽如何
定只係我太婆仔數？

真
唔明搵笨位喺邊，明買明賣，姐係賺你50蚊就搵你笨，賺你20蚊就唔係搵笨?